消息：林卓廷成功登陸月球

Sorry 無圖，希望大家信住先

分化post 信一成 雙目失明

幫推

一定信，
我最信連登仔

勁